長期失眠jj

失眠五年, 早幾年每日訓到五個鐘
依家每日一兩個鐘, 連食安眠藥/ 飲酒都開始冇睡意
試過做運動係攰但個腦都係訓唔到
點解決

安眠藥同飲酒唔好一齊做，死亡組合黎

分開

黑眼圈應該好大

啱呀啱呀

係咪成日都精神恍惚咁

睇緊你d遊記

竟然仲有人睇

見到你個名咁9就起底睇下有冇遊記，又真係有，幾好睇😂

你突然幫我解脫左d野

幾時再去歐洲

暫時唔去啦
去美國先